asus ac68u vs netgear r7000

邊隻最穩定?隻r6220瓜左

plz help

ASUS

果時我都諗過
最後揀左asus
so far開心使用

用緊r7000，bt唔洗開電腦

你用咗幾耐先壞？

我唔知道香港買ASUS同netgear幾多錢。

係美國ASUS USD$20 內有交易（ASUS RT-N12D1），我之前有用過Netgear同linsys，唔夠一年問題多多，traffic一多即hang機，功能又少。

ASUS真係好好。

一年 其實無壞到,reset左之後就上得番,不過買之前都知係mtk垃圾廢u,一開波就發現玩lol成日斷線仲要係大陸內銷版 所以今次一野買番隻行貨貴野,廢事煩 btw依家r7000刷左merlin上網快到痴線 用落同ac68u應該無乜分別

刷左之後要SET 咩